上排都估到 red velvet 會cb㗎喇 😆

係咪呢係咪呢😂

今日cb喇！cb 喇 ! cb cb cb喇😆

今日最搶鏡一定係wendy😇

joy而家個頭有d似irene😂

師姐抽都去捧場😇

yeri短髮點睇😊?

得罪講句 seulgi今次好唔掂😑

依個係佢地今次手勢? 今朝成日對住鏡頭做😂

除左佢地 邊隊試過showcase出先過mv😇?

我記得佢地上次red summer都係

笑緊咩😂

😂

有冇人知 kbs廠地址係咩 我下星期應該會去到嗰邊

同埋要幾點去到先會撞到佢地喺出面俾人影相

如果可以去到就好喇😤 今期有佢地 exid同twice 一次過睇幾隊又唔駛錢

錄完出黎唔同左既

你唔係話kpop悶架喇咩

所以話當你見到幾個同時轉髮型 又或者其中一個戴假髮就知咩事

我係講過 上排真係覺得悶左d 同埋嗰陣可能心情唔靚 覺得咩都冇興趣睇同悶
而家ok返㗎喇 不過遲下又未知點

收工喇 個頭又係唔同左😇

而家肥返咪好😇 之前瘦到有d恐怖

今次我真係wendy bias😂

錄完變返長髮

竟然冇rv飯入黎噏幾句 我已經好準時開post喇喎😑

😇

Irene yeri wendy joy

mv出左喇

冇selugi既😂

依張超正

wendy超正囉

岩聽

頭先😇

幾好聽

我買左飛+紅地毯 有冇人會去

嗯😊

首歌麻麻 不過d人就幾靚😂

繼續貼wendy震撼你地先

Wendy

有冇人睇得出yeri同抽抽相差10年😇

佢地今次cb 應該冇乜可能贏到twice

唔知點解覺得依張有d恐怖😑

仲唔入黎幫推 射你吖😂

問你地怕未

好想比佢地射到頭破血流牙😝

Yeri貢sexy 😱